# Step Project Forkio




|Список використаних технологій| |
|------------|------------|
|HTML|JS|
| SCSS | CSS |
|GULP|WEBPACK|

## Cклад учасників проекту

- [Марина Арапова](https://gitlab.com/MarynaArapova) 
- [Проскурин Денис](https://gitlab.com/EverFrost)


## Які завдання виконував кожен із учасників
|Завдання для студента №1| Завдання для студента №2|
|------------|------------|
|[Марина Арапова](https://gitlab.com/MarynaArapova)|[Проскурин Денис](https://gitlab.com/EverFrost)|
